一句講晒，惠康vs百佳

正皮百佳
負皮惠康

呃正皮

Aeon

惠康

marketplace

=惠康

同意

Donki

新金莎

2/12/22 號百佳
3/13/23 號惠康

一個xo醬賣130 不如去搶？加個黃店名義就可以賣貴十倍 都幾賺